{"'{0}' used in {1} filters/{0} is a column name and {1} is a number greater than 1, e.g. 'Sales' used in 5 filters. Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"필터 {1}개에 '{0}'을(를) 사용함","- read only":"- 읽기 전용","--":"--",".NET acquire did not return a valid result!/The command 'dotnet.acquire' did not return a valid result.":".NET 획득이 유효한 결과를 반환하지 않았습니다!",".NET is required for this feature.":"이 기능에는 .NET이 필요합니다.","1 FILTER/'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"필터 1개","1 SORT/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 1개","1 aggregation":"집계 1개","1 condition/'condition' is referring to a condition used in a filter to remove data from a column.":"조건 1개","1 filter":"필터 1개","1 filter with {1} conditions":"{1} 조건이 있는 필터 1대","1 group":"그룹 1개","1 group with {0} sub-groups":"{0} 하위 그룹이 있는 그룹 1개","1 missing package is required to run Data Wrangler in the selected runtime/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"선택한 런타임에서 Data Wrangler를 실행하려면 누락된 패키지 1개가 필요합니다.","1 sort/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 1개","25th percentile":"25번째 백분위수","75th percentile":"75번째 백분위수","<a>Choose an operation</a> to get started/{Locked=\"<a>\"}{Locked=\"</a>\"}'operation' refers to a data operation to be performed on a data table.":"시작할 <a>작업 선택</a>","A crashed paper plane./This is an image description for accessibility.":"손상된 용지 평면입니다.","A previous step is currently selected. Applying operations will overwrite the existing step./'operation' refers to a data operation to be performed on a data table.":"이전 단계가 현재 선택되어 있습니다. 작업을 적용하면 기존 단계를 덮어씁니다.","Accept preview":"미리 보기 수락","Activating Jupyter extension":"Jupyter 확장을 활성화하는 중","Add a new kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"새 커널 추가","Add aggregation":"집계 추가","Add column":"열 추가","Add condition":"조건 추가","Add filter":"필터 추가","Add filter/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"필터 추가","Add group":"그룹 추가","Add sort/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 추가","Add sub-group":"하위 그룹 추가","Add/Clicking this button will add a new sub-group to the UI.":"추가","Additional columns":"추가 열","Advanced statistics/'statistics' is meant as the plural of 'statistic' (definition: 'a numerical fact or datum, especially one computed from a sample.'). Namely, statistics such as the mean, median, average, min, max of a set of numbers. It is NOT meant as Statistics, the name of the field of study.Advanced statistics are statistics that are less known, such as skewness, kurtosis.":"고급 통계","Aggregation type":"집계 유형","Aggregations":"집계","All column types must be the same type for this operation":"모든 열 형식은 이 작업에 대해 동일한 형식이어야 합니다.","All files":"모든 파일","All values are true":"모든 값이 참","An unknown error occurred.":"알 수 없는 오류가 발생했습니다.","And":"및","Any value is true":"모든 값이 true입니다.","Apache Parquet files":"Apache Parquet 파일","Apply":"적용","Apply operation":"작업 적용","Are you sure you want to discard your code changes?":"코드 변경 내용을 삭제하시겠습니까?","Arithmetic by example/This is the name of a data operation where the user provides examples of the output of a mathematical operation, and the program infers what the operation is and applies it to the rest of the data column.":"예제별 산술","Ascending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"오름차순","Ascending/Whether data is sorted in ascending order or descending.":"오름차순","At least one option must be selected.":"하나 이상의 옵션을 선택해야 합니다.","Author":"작성자","Automatically create a column when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill.":"제공하는 예제에서 패턴이 검색되면 자동으로 열을 만듭니다. Microsoft Flash Fill로 구동됩니다.","Automatically perform DateTime formatting when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill./Here, 'perform DateTime formatting' means taking a DateTime-type value and converting it to a string with a specific format. For example, '2023-09-21 3:00PM' or '21/09/2023 15h00'.":"제공하는 예제에서 패턴이 검색되면 자동으로 날짜/시간 서식 지정을 수행합니다. Microsoft Flash Fill로 구동됩니다.","Automatically perform arithmetic when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill.":"제공하는 예제에서 패턴이 검색되면 자동으로 산술을 수행합니다. Microsoft Flash Fill로 구동됩니다.","Automatically perform string transformations when a pattern is detected from the examples you provide. Powered by Microsoft Flash Fill.":"제공하는 예제에서 패턴이 검색되면 자동으로 문자열 변환을 수행합니다. Microsoft Flash Fill로 구동됩니다.","Back to all operations":"모든 작업으로 돌아가기","Back to current operation":"현재 작업으로 돌아가기","Back to results":"결과로 돌아가기","Bar chart with 1 bar.":"막대가 1개 있는 가로 막대형 차트입니다.","Bar chart with {0} bars.":"막대가 {0}개 있는 가로 막대형 차트입니다.","Bar chart with {0} data series.":"데이터 계열이 {0}개 있는 가로 막대형 차트입니다.","Bin frequencies":"빈도 범주","Bin ranges":"계급구간 범위","Boolean values":"부울 값","Calculate text length":"텍스트 길이 계산","Calculated text length from column: {0}":"열에서 계산된 텍스트 길이: {0}","Can you please take a minute to tell us about your experience with Data Wrangler in VS Code?/{Locked=\"Data Wrangler\"}":"잠시 시간을 내어 VS Code Data Wrangler 사용 경험에 대해 알려주실 수 있을까요?","Cancel":"취소","Cannot install dependencies without installer, aborting./The installer is required in order to install dependencies.":"설치 프로그램 없이 종속성을 설치할 수 없어 중단됩니다.","Cannot move first item up":"첫 번째 항목을 위로 이동할 수 없습니다.","Cannot move last item down":"마지막 항목을 아래로 이동할 수 없습니다.","Cannot perform this action while previewing. Please commit or discard the operation first./'while previewing' here refers to 'while previewing an operation'.'operation' refers to a data operation on a data table.":"미리 보는 동안에는 이 작업을 수행할 수 없습니다. 먼저 작업을 커밋하거나 취소하세요.","Cannot perform this action with committed operations./Meaning: The button that the user is trying to press (namely, the 'Reload data' button) is disabled, because once the data table has had operations committed on it, the user is no longer allowed to perform a data reload, so the button becomes disabled.":"커밋된 작업으로는 이 작업을 수행할 수 없습니다.","Cannot select all with different column types/Meaning: cannot do 'Select all' action when the table has different types of columns. i.e, columns with different data types":"서로 다른 열 형식의 모든 항목을 선택할 수 없습니다.","Cannot select target '{0}'. {1}.":"대상 '{0}'을(를) 선택할 수 없습니다. {1}.","Capitalize all words/Capitalize the first letter of every word in a string (e.g., 'hello world' becomes 'Hello World'). When this toggle is off, only the first word is capitalized (e.g., 'Hello world').":"모든 단어를 대문자로 시작","Capitalize first character/For example, with this action the text 'hello' would become 'Hello'.":"첫 문자 대문자로 시작","Capitalize the first character in column: {0}":"열: {0}의 첫 문자를 대문자로 시작합니다.","Capitalize the first character in columns: {0}":"열: {0}의 첫 문자를 대문자로 시작합니다.","Case insensitive":"대/소문자 구분","Case sensitive":"대/소문자 구분","Cell generated by Data Wrangler./Cell refers to a code cell in a Jupyter Notebook.":"Data Wrangler에 의해 생성된 셀입니다.","Change column type":"열 형식 변경","Change column type to {1} for column: {0}":"열 유형을 {1}(으)로 변경: {0}","Change column type to {1} for columns: {0}":"열 유형을 {1}(으)로 변경: {0}","Change the data type of the targeted columns.":"대상 열의 데이터 유형을 변경합니다.","Change the name of the target column.":"대상 열의 이름을 변경합니다.","Choose a column to reveal/After the user chooses a data column from a list of column names, the column will be revealed, in the sense that the data table will scroll horizontally until the chosen column is visible on the screen.":"표시할 열을 선택하세요.","Choose a connection method":"연결 방법 선택","Choose a kernel to use with Data Wrangler/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"Data Wrangler와 함께 사용할 커널 선택","Choose a runtime":"런타임 선택","Choose a runtime for Data Wrangler":"Data Wrangler 런타임 선택","Choose an export engine/'export engine' is an engine that exports code targeted at a certain code framework. For example, targeted at Pandas or PySpark.":"내보내기 엔진 선택","Choose an operation to generate preview":"미리 보기를 생성하는 작업 선택","Choose column/'column' as in a column of a data table":"열 선택","Choose file...":"파일 선택...","Clean and edit your data with built-in operations/'built-in' in the sense that the data operations already come available in our software, ready to use. This is in contrast with custom operations where the user writes custom code to apply their own data operations.":"기본 제공 작업으로 데이터 정리 및 편집","Cleaning steps/Denotes a list of sequential steps that were taken to clean a data table, such as first sorting, then filling in missing values, etc.":"정리 단계","Clear all":"모두 지우기","Clear all filters for column/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"열에 대한 모든 필터 지우기","Click to choose runtime":"클릭하여 런타임 선택","Click to show Data Wrangler telemetry data":"Data Wrangler 원격 분석 데이터를 표시하려면 클릭하세요.","Clone column":"열 복제","Clone column {0} as {1}":"열 {0}을(를) {1}(으)로 복제","Close":"닫기","Code copied to clipboard./'Code' meaning computer code.":"코드가 클립보드에 복사되었습니다.","Code execution failed":"코드 실행 실패","Code execution failed for operation '{operationName}'\r\n\r\n{innerErrorMessage}/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"‘{operationName}’ 작업에 대한 코드 실행 실패\r\n\r\n{innerErrorMessage}","Code generated - manual preview required":"코드 생성됨 - 수동 미리 보기 필요","Code generation failed":"코드 생성 실패","Code generation failed for operation '{operationName}'\r\n\r\n{innerErrorMessage}/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"‘{operationName}’ 작업에 대한 코드 생성 실패\r\n\r\n{innerErrorMessage}","Code preview/It refers to a preview display of the computer code that will be executed.":"코드 미리 보기","Column added":"열을 추가함","Column formula":"열 수식","Column name":"열 이름","Column name prefix":"열 이름 접두사","Column removed":"열이 제거됨","Column to aggregate":"집계할 열","Column {0} already exists. Please choose a different name.":"열 {0}이(가) 이미 있습니다. 다른 이름을 선택하세요.","Columns":"열","Columns to group by":"다음 기준으로 그룹화할 열","Committing operation/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"커밋 작업","Condition":"조건","Connect using Jupyter URL and token/Under this connection method, the user would provide a Jupyter URL and a Jupyter token to connect to a Jupyter server.":"Jupyter URL 및 토큰을 사용하여 연결","Connect using local Python interpreter":"로컬 Python 인터프리터를 사용하여 연결","Connecting to runtime...":"런타임에 연결하는 중...","Contains":"포함","Convert text to lowercase":"텍스트를 소문자로 변환","Convert text to lowercase in a text column.":"텍스트 열에서 텍스트를 소문자로 변환합니다.","Convert text to lowercase in column: {0}":"열에서 텍스트를 소문자로 변환: {0}","Convert text to lowercase in columns: {0}":"열에서 텍스트를 소문자로 변환: {0}","Convert text to uppercase":"텍스트를 대문자로 변환","Convert text to uppercase in a text column.":"텍스트 열에서 텍스트를 대문자로 변환합니다.","Convert text to uppercase in column: {0}":"열에서 텍스트를 대문자로 변환: {0}","Convert text to uppercase in columns: {0}":"열에서 텍스트를 대문자로 변환: {0}","Converted to editing mode. Do you want Data Wrangler to open in editing mode by default?":"편집 모드로 전환했습니다. 기본적으로 편집 모드에서 Data Wrangler를 여시겠습니까?","Converts the first character to uppercase and the remaining to lowercase.":"첫 번째 문자를 대문자로 변환하고 나머지는 소문자로 변환합니다.","Copied cell to clipboard!/Meaning: The contents of a cell in a data grid were copied to clipboard.":"셀을 클립보드에 복사했습니다!","Copied row selection to clipboard!/Meaning: The contents of user-selected rows in a data grid were copied to clipboard.":"행 선택 영역을 클립보드에 복사했습니다!","Copy all code/Meaning: Copy all code to clipboardThis localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"모든 코드 복사","Copy cell":"셀 복사","Copy code to clipboard":"코드를 클립보드에 복사","Copy row":"행 복사","Copy rows":"행 복사","Could not convert to the specified bits for type":"형식에 대해 지정된 비트로 변환할 수 없습니다.","Could not convert to unsigned type, instead converted to a signed type":"서명되지 않은 형식으로 변환할 수 없습니다. 대신 서명된 형식으로 변환되었습니다","Could not find an active notebook. Please try again later./'notebook' in the sense 'Jupyter notebook'.":"활성 전자 필기장을 찾을 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.","Could not find connection object for kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널에 대한 연결 개체를 찾을 수 없습니다.","Could not find sample extension.":"샘플 확장을 찾을 수 없습니다.","Could not find the PROSE DLL file!/{Locked=\"PROSE\"}A \"DLL file\" is a file with extension .dll":"PROSE DLL 파일을 찾을 수 없습니다!","Could not get .NET dependency.":".NET 종속성을 가져올 수 없습니다.","Could not get Jupyter extension":"Jupyter 확장을 가져올 수 없음","Could not get current stack focus. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the VS Code version. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"현재 스택 포커스를 가져올 수 없습니다. 이는 Data Wrangler 확장이 VS Code 버전과 호환되지 않음을 의미합니다. Data Wrangler GitHub 리포지토리에 문제를 제출하세요.","Could not get debugger capabilities.":"디버거 기능을 가져올 수 없습니다.","Could not get kernel from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"Could not get kernel from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.","Could not get kernel service from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"Jupyter 확장에서 커널 서비스를 가져올 수 없습니다. 이는 Data Wrangler 확장이 Jupyter 확장과 호환되지 않음을 의미할 수 있습니다. Data Wrangler GitHub 리포지토리에 문제를 제출하세요.","Could not get kernel service/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널 서비스를 가져올 수 없습니다.","Could not resolve the .NET path!/'.NET path' in the sense, the local file path to where .NET is installed.":".NET 경로를 확인할 수 없습니다!","Could not retrieve variable {dwVariable} from the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"Jupyter 확장에서 {dwVariable} 변수를 검색할 수 없습니다. Data Wrangler GitHub 리포지토리에 문제를 제출하세요.","Could not set up {installerName} using the following command: {errorMessage}":"다음 명령을 사용하여 {installerName}을(를) 설정할 수 없습니다. {errorMessage}","Could not set up {installerName}.\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}":"{installerName}을(를) 설정할 수 없습니다.\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}","Could not set up {installerName}. Setup was canceled by user.":"{installerName}을(를) 설정할 수 없습니다. 사용자가 설정을 취소했습니다.","Could not update data frame: {errorMessage}":"데이터 프레임을 업데이트할 수 없습니다. {errorMessage}","Could not use {installerName} to install packages. Would you like to set it up?":"{installerName}을(를) 사용하여 패키지를 설치할 수 없습니다. 어떻게 설정하시겠어요?","Couldn't find kernel with ID: {kernelId}/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"ID가 {kernelId}인 커널을 찾을 수 없습니다.","Couldn't get kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널을 가져올 수 없음","Count":"개수","Count/Label for the count of items in a histogram bin. Used as a label when hovering over a bar in the graph.":"개수","Create column from formula":"수식에서 열 만들기","Create new column with values equal to the length of each string value in a text column.":"텍스트 열에서 각 문자열 값의 길이와 같은 값으로 새 열을 만듭니다.","Created column {0} from formula":"수식에서 열 {0} 생성됨","Creates a column using a custom Python formula. This can include any expression using other columns and custom lambdas.":"사용자 지정 Python 수식을 사용하여 열을 만듭니다. 다른 열 및 사용자 지정 람다를 사용하는 식이 포함될 수 있습니다.","Creates a copy of a column.":"열의 복사본을 만듭니다.","Custom operation":"사용자 지정 연산","Custom value":"사용자 지정 값","DW telemetry/DW stands for Data Wrangler":"DW 원격 분석","DW: error/DW stands for Data Wrangler":"DW: 오류","DW: {durationInSeconds}s/DW stands for Data Wrangler.The s is short for seconds.":"DW: {durationInSeconds}초","Data Array (Xarray)":"데이터 배열(Xarray)","Data Summary":"데이터 요약","Data Wrangler is currently in editing mode. To enter the viewing-optimized mode, select \"Viewing\" from the rightmost dropdown in the toolbar. You can also configure the default mode in the Visual Studio Code settings for notebook entrypoints./'notebook' in the sense of a Jupyter notebook.":"Data Wrangler는 현재 편집 모드입니다. 보기 최적화 모드로 전환하려면 도구 모음의 맨 오른쪽 드롭다운에서 “보기”를 선택합니다. Notebook 진입점에 대한 Visual Studio Code 설정에서 기본 모드를 구성할 수도 있습니다.","Data Wrangler is currently in viewing mode. To clean or edit the data, select \"Editing\" from the rightmost dropdown in the toolbar. You can also configure the default mode in the Visual Studio Code settings for notebook entrypoints./'notebook' in the sense of a Jupyter notebook.":"Data Wrangler가 현재 보기 모드입니다. 데이터를 클린 편집하려면 도구 모음의 맨 오른쪽 드롭다운에서 \"편집\"을 선택하세요. 전자 필기장 진입점에 대한 Visual Studio Code 설정에서 기본 모드를 구성할 수도 있습니다.","Data Wrangler may be unresponsive while debugging":"디버깅하는 동안 데이터 랭글러가 응답하지 않을 수 있습니다.","Data Wrangler requires a newer version of the {packageName} package to view data.":"Data Wrangler에서 데이터를 보려면 최신 버전의 {packageName} 패키지가 필요합니다.","Data Wrangler requires the following packages to view data: {packageNames}/'packages' meaning software packages.":"데이터를 보려면 Data Wrangler에 {packageNames} 패키지가 필요합니다.","Data Wrangler requires the {packageName} package to view data.":"Data Wrangler에서 데이터를 보려면 {packageName} 패키지가 필요합니다.","Data Wrangler was started in viewing mode because it was launched from a debugger context.":"Data Wrangler는 디버거 컨텍스트에서 시작되었으므로 보기 모드에서 시작되었습니다.","Data Wrangler: Editing":"Data Wrangler: 편집","Data Wrangler: Viewing":"Data Wrangler: 보기","Data frame loaded":"데이터 프레임 로드됨","Data grid":"데이터 약식 표","Data is unchanged":"데이터가 변경되지 않음","Data is unchanged. Did you forget to modify the {0} variable?":"데이터가 변경되지 않았습니다. {0} 변수를 수정하는 것을 잊으셨나요?","Data must be loaded first./This precondition must be met before the user is allowed to perform the action he or she is trying to do.":"먼저 데이터를 로드해야 합니다.","Data ranges from {0} to {1}.":"데이터 범위는 {0}에서 {1}까지입니다.","Data shape":"데이터 형태","Data type":"데이터 형식","Data viewer":"Data viewer","Data viewer preview/This text is a human-readable name for the preview of an operation performed from the data viewer, such as filtering or sorting data. This can show up if the user encounters an error, e.g. 'Operation failed: Data viewer preview'.":"데이터 뷰어 미리 보기","Data was loaded with truncation enabled. Statistics may not reflect the full data.":"자르기 기능이 활성화된 상태로 데이터가 로드되었습니다. 통계는 전체 데이터를 반영하지 않을 수 있습니다.","DataFrame (Pandas)":"DataFrame(Pandas)","DataFrame (Polars)":"DataFrame(극좌표)","DataFrame (PySpark)":"DataFrame(PySpark)","DateTime formatting by example/This is the name of a data operation where the user provides examples of how they want the DateTimes in a data column to be formatted (for example, '2023-09-21 3:00PM', or '21/09/2023 15h00'), and the program applies this formatting that matches the examples provided.":"예제별 날짜/시간 서식 지정","Debugger does not support required capabilities to launch viewer (missing = {missingCapabilities}). Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository with more details on your debugging environment.":"디버거는 뷰어를 시작하는 데 필요한 기능을 지원하지 않습니다(누락 = {missingCapabilities}). 디버깅 환경에 대한 자세한 내용과 함께 Data Wrangler GitHub 리포지토리에 문제를 제출하세요.","Delete":"삭제","Delete condition":"조건 삭제","Delete filter group":"필터 그룹 삭제","Delimited text files":"구분된 텍스트 파일","Delimiter":"구분 기호","Derive column {1} from column: {0}/{1} is the name of the new column that is derived from column {0}":"열에서 열 {1} 파생: {0}","Derive column {1} from columns: {0}/{1} is the name of the new column that is derived from column {0}":"열{0}에서 열 {1} 파생","Derived column name":"파생 열 이름","Descending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"내림차순","Descending/Whether data is sorted in ascending order or descending.":"내림차순","Description":"설명","Dictionary":"사전","Did not receive notebook URI from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"Jupyter 확장에서 전자 필기장 URI를 받지 못했습니다. Data Wrangler 확장이 Jupyter 확장과 호환되지 않아서일 수 있습니다. Data Wrangler GitHub 리포지토리에 문제를 제출하세요.","Discard":"취소","Discard/This refers to discarding code changes.":"취소","Discarding operation/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"작업을 삭제하는 중","Disconnected from notebook kernel. Please re-open the viewer.":"Notebook 커널에서 연결이 끊어졌습니다. 뷰어를 다시 여세요.","Discovering kernels/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널 검색","Dismiss":"해제","Distinct values/Count of values that are different from each other in a data column.":"고유 값","Distinct/Label for the count of values that are different from each other in a data column.":"고유","Does not contain":"포함 안 함","Don't ask again/This is a possible answer to the question \"Do you want Data Wrangler to open in editing mode by default?\"":"다시 묻지 않음","Don't ask again/This is a possible answer to the question \"Would you like to make Data Wrangler the default editor?\"":"다시 묻지 않음","Don't show again":"다시 표시하지 않음","Draggable":"끌기 가능","Draggable item from index {0} was dropped./{0} is a number, e.g. 5":"인덱스 {0}에서 끌어서 놓을 수 있는 항목이 삭제되었습니다.","Draggable item is no longer over a droppable area.":"끌어서 놓을 수 있는 항목이 더 이상 놓을 수 있는 영역 위에 있지 않습니다.","Dragged item over droppable area at index {0}./{0} is a number, e.g. 5":"항목을 인덱스 {0}의 삭제 가능한 영역 위로 끌어다 놓습니다.","Dragging was cancelled. Draggable item from index {0} was dropped./{0} is a number, e.g. 5":"끌기가 취소되었습니다. 인덱스 {0}에서 끌어서 놓을 수 있는 항목이 삭제되었습니다.","Drop column: {0}":"열 삭제: {0}","Drop columns/'Drop' meaning 'Delete', but we're using the word 'Drop' here because it's a more common term in data science for this type of operation.":"열 삭제","Drop columns: {0}":"열 삭제: {0}","Drop duplicate rows across all columns":"모든 열에 중복 행 삭제","Drop duplicate rows in column: {0}":"열에서 중복 행 삭제: {0}","Drop duplicate rows in columns: {0}":"열에서 중복 행 삭제: {0}","Drop duplicate rows/'Drop' meaning 'Delete', but we're using the word 'Drop' here because it's a more common term in data science for this type of operation.":"중복 행 삭제","Drop missing values/'Drop' meaning 'Delete', but we're using the word 'Drop' here because it's a more common term in data science for this type of operation.":"누락된 값 삭제","Drop rows with missing data across all columns":"모든 열에 데이터가 누락된 행 삭제","Drop rows with missing data in column: {0}":"열에 누락된 데이터가 있는 행 삭제: {0}","Drop rows with missing data in columns: {0}":"열에 누락된 데이터가 있는 행 삭제: {0}","Drop rows with missing values in the targeted columns.":"대상 열에서 누락된 값이 있는 행을 삭제합니다.","Drops duplicate rows. Duplicate rows are identified using the selected columns only.":"중복 행을 삭제합니다. 중복 행은 선택한 열만 사용하여 식별합니다.","Duplicate rows":"중복 행","Eager Tensor":"Eager Tensor","Edit failed":"편집 실패","Edit loading parameters/Meaning: edit the parameters of the data loading process.":"매개 변수 로드 편집","Edit was successful":"편집이 성공함","Editing":"편집 중","Editing previous operation":"이전 작업 편집 중","Encode missing values":"누락된 값 인코딩","End of interactive chart.":"대화형 차트의 끝입니다.","Ends with":"끝 문자","Enter a datetime string/A date time value, or DateTime value, represents a point in time, and it includes both a date and a time.":"Enter a datetime string","Enter an example":"예제 입력","Equal to":"같음","Equivalent translation for type '{0}' does not exist":"형식 '{0}'에 해당하는 변환이 없습니다.","Error ({originalEditorTitle})":"오류({originalEditorTitle})","Error details":"Error details","Error: See code panel for details.":"오류: 자세한 내용은 코드 패널을 참조하세요.","Examples":"예제","Excel files":"Excel 파일","Executing performance tests":"성능 테스트를 실행하는 중","Expected {0} to be a DataFrame, but got: {1}":"{0}이(가) DataFrame이 되어야 하는데 {1}을(를) 가져옴","Export as file/This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"파일로 내보내기","Export as...":"다음으로 내보내기...","Export code as new Notebook/'Notebook' refers to a computational notebook, such as to a Jupyter Notebook.":"코드를 새 Notebook으로 내보내기","Export code back to Notebook and exit/'Notebook' refers to a computational notebook, such as to a Jupyter Notebook.":"코드를 Notebook으로 다시 내보내고 종료","Export to notebook/Meaning: to export the code to a computational notebook (such as to a Jupyter Notebook).This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"Notebook으로 내보내기","Exported code may not be executable since we are working with a variable in local scope.":"로컬 범위에서 변수를 사용하고 있으므로 내보낸 코드는 실행 가능하지 않을 수 있습니다.","Exporting to Parquet format requires the pyarrow package. Would you like to install it?":"Parquet 형식으로 내보내려면 pyarrow 패키지가 필요합니다. 설치하시겠습니까?","Exporting {formatName} file.../{formatName} is the name of the file format like 'CSV' or 'Parquet'":"{formatName} 파일을 내보내는 중...","Failed to derive a program for the given examples.":"주어진 예제에 대한 프로그램을 도출하는 데 실패했습니다.","Failed to execute code on kernel session/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널 세션에서 코드를 실행하지 못했습니다.","Failed to export code: {innerErrorMessage}/'code' meaning computer code.":"코드를 내보내지 못함: {innerErrorMessage}","Failed to export data: {innerErrorMessage}":"데이터를 내보내지 못했습니다. {innerErrorMessage}","Failed to fetch file from GitHub. Please note that private repositories are currently not supported./{Locked=\"GitHub\"}":"GitHub에서 파일을 가져오지 못했습니다. 프라이빗 리포지토리는 현재 지원되지 않습니다.","Failed to install '{packageNamesWithVersions}'.":"'{packageNamesWithVersions}'을(를) 설치하지 못했습니다.","Failed to install '{packageNamesWithVersions}'.\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}":"'{packageNamesWithVersions}'을(를) 설치하지 못했습니다.\r\n\r\n{errorName}: {errorMessage}","Failed to install {packageNamesWithVersions} using the following command: {errorMessage}.":"다음 명령을 사용하여 {packageNamesWithVersions}을(를) 설치하지 못했습니다. {errorMessage}.","Failed to install {packageNamesWithVersions} using the following command: {errorMessage}. Install was canceled by user.":"다음 명령을 사용하여 {packageNamesWithVersions}을(를) 설치하지 못했습니다. {errorMessage}. 사용자가 설치를 취소했습니다.","Failed to launch kernel./'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널을 시작하지 못했습니다.","Failed to load data":"데이터를 로드하지 못함","Failed to load the data frame: {errorMessage}":"데이터 프레임을 로드하지 못했습니다. {errorMessage}","Failed to load the data frame: {innerErrorMessage}":"데이터 프레임을 로드하지 못했습니다. {innerErrorMessage}","Failed to preview operation\r\n\r\n{innerErrorMessage}/'operation' is an operation on a data table.":"작업 미리 보기 실패\r\n\r\n{innerErrorMessage}","Failed to preview operation/'operation' is an operation on a data table.":"작업 미리 보기 실패","Failed to translate the derived program to the target language.":"파생된 프로그램을 대상 언어로 번역하는 데 실패했습니다.","Failed to update data frame: {innerErrorMessage}":"데이터 프레임을 업데이트하지 못했습니다. {innerErrorMessage}","False":"False","Fetching kernel specifications/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널 사양 가져오는 중","Fetching kernel version information/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널 버전 정보를 가져오는 중","File Type for Export/File type (e.g., CSV or Parquet) to use for exporting data to a file. This is the title of a quick pick dialog.":"내보내기 파일 형식","File path":"파일 경로","Fill method":"채우기 방법","Fill missing values":"누락된 값 채우기","Fill missing values in the targeted columns.":"대상 열에서 누락된 값을 채웁니다.","Filter":"필터","Filter order: {0} of {1}/{0} and {1} are both numbers, e.g. Filter order 2 of 5. Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"필터 순서: {0}/{1}","Filter rows based on column: {0}":"열을 기준으로 행 필터링: {0}","Filter rows based on columns: {0}":"열을 기준으로 행 필터링: {0}","Filters":"필터","Filters ({numberOfFilters})":"필터({numberOfFilters})","Filters rows based on one or more conditions.":"하나 이상의 조건에 따라 행을 필터링합니다.","Find and replace":"찾기 및 바꾸기","First value":"첫 번째 값","Format":"형식","Formulas":"수식","Frequency":"빈도","Gathering diagnostic information":"진단 정보를 수집하는 중","Generating code/'code' meaning computer code.":"코드를 생성하고 있습니다.","Getting Jupyter kernel service":"Jupyter 커널 서비스를 가져오는 중","Go to column/Meaning: jump to a certain column in a data table by scrolling the table horizontally until the specified column is in view.This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"열로 이동","Greater than":"다음보다 큼","Greater than or equal to":"크거나 같음","Grid view is limited to cached data. Reload for full preview and full summary information./'Grid view' is a panel that shows a data grid (data table).'summary' as in data summary.":"그리드 보기는 캐시된 데이터로 제한됩니다. 전체 미리 보기와 전체 요약 정보를 다시 로드합니다.","Group by and aggregate/This operation groups the data frame by one or more columns and then performs an aggregation operation on the grouped data. For example, you can group by a column and then count the number of rows in each group. Or you can group by a column and then sum the values in another column for each group.":"그룹화 기준 및 집계","Group the target columns to perform aggregation operations.":"집계 작업을 수행할 대상 열을 그룹화합니다.","Grouped on column: {0}":"열에 그룹화됨: {0}","Grouped on columns: {0}":"열에 그룹화됨: {0}","Hide column insights":"열 인사이트 숨기기","Index of max value":"최대값 인덱스","Index of min value":"최소값 인덱스","Install dependencies":"종속성 설치","Install packages/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"패키지 설치","Install {0}":"{0} 설치","Install/As a verb.":"설치","Installed version/Lists the version of a specific software dependency that is currently installed.":"설치된 버전","Installing Jupyter extension/Meaning: The Visual Studio Code extension called 'Jupyter' is being installed.":"Jupyter 확장을 설치하는 중","Installing Python extension (includes Jupyter extension)/Text shown with a progress bar. The Jupyter extension comes bundled with the Python extension, so if you install the Python extension, the installation wait time also includes installing the Jupyter extension.":"Python 확장 설치(Jupyter 확장 포함)","Installing {packageNames}":"{packageNames}을(를) 설치하는 중","Interactive chart.":"대화형 차트입니다.","Invalid extension exports":"잘못된 확장 내보내기","Is false":"false임","Is missing":"누락됨","Is not missing":"누락되지 않음","Is true":"True임","Jupyter connection URL":"Jupyter 연결 URL","Jupyter connection token for {baseUrl}":"{baseUrl}에 대한 Jupyter 연결 토큰","Jupyter extension is outdated":"Jupyter 확장이 만료됨","Keep matching rows/'Keep' in the sense 'Retain' (all rows not matching the filter pattern are deleted), not in the sense of 'Continue'. Matching here denotes rows that are matched by a filter pattern":"일치하는 행 유지","Keep matching rows/Meaning: Keep the rows that match the condition (and remove the ones that don't)":"일치하는 행 유지","Kernel must be connected first.":"커널을 먼저 연결해야 합니다.","Kurtosis":"첨도","Last value":"마지막 값","Less than":"다음보다 작음","Less than or equal to":"작거나 같음","Let's get you set up./This starts the process of helping the user to set up the Data Wrangler software and get it working in their computer, including installing any necessary dependencies.":"설정을 시작합니다.","List":"목록","Load an existing variable into Data Wrangler.":"기존 변수를 데이터 랭글러에 로드합니다.","Load data from CSV":"CSV에서 데이터 로드","Load data from Excel":"Excel에서 데이터 로드","Load data from Parquet":"Parquet에서 데이터 로드","Load data from variable":"변수에서 데이터 로드","Loaded variable '{0}' from URI: {1}":"URI에서 로드된 변수 '{0}': {1}","Loaded variable '{0}' from kernel state":"커널 상태에서 로드된 변수 '{0}'","Loaded with truncation: {rowCount} rows/'truncation' meaning that only the first {rowCount} rows of the data table were loaded. Not all the data was loaded.":"잘림으로 로드됨: 행 {rowCount}개","Loaded {0} rows":"행 {0}개를 로드함","Loading data frame":"데이터 프레임 로드 중","Loading data with truncation.../'truncation' meaning that only the first n rows of the data table will be loaded. Not all the data will be loaded.":"잘린 데이터를 로드하는 중...","Loading data...":"데이터를 로드하는 중...","Loading...":"로드 중...","Loads data from a CSV or other delimited file.":"CSV 또는 다른 구분된 파일에서 데이터를 로드합니다.","Loads data from a Parquet file.":"Parquet 파일에서 데이터를 로드합니다.","Loads data from an Excel (XLS, XLSX) file.":"Excel(XLS, XLSX) 파일에서 데이터를 로드합니다.","Manage all filters/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"모든 필터 관리","Manage all sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"모든 정렬 관리","Manage filters/'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"필터 관리","Manage sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 관리","Match case":"대/소문자 구분","Match full string":"전체 문자열 일치","Max/Short form of 'Maximum'. Indicates the biggest value in a data column.":"최대","Maximum":"최대","Mean/Statistics term.":"평균","Median":"중앙값","Min/Short form of 'Minimum'. Indicates the smallest value in a data column.":"최소","Minimum":"최소","Minimum value must be smaller than maximum value.":"최소값은 최대값보다 작아야 합니다.","Minimum version/Lists the minimum version of a specific software package dependency that will be compatible with the program. That version and any higher (later) version will work with the program.":"최소 버전","Missing dependencies/Status message that very succinctly conveys the meaning 'There are missing Python package dependencies in the kernel' with the implication that the user can't proceed with using the extension until the required dependencies are installed. This text will sometimes be followed by the actual list of dependencies that are missing.":"누락된 종속성","Missing required parameters":"필수 매개 변수가 없음","Missing value/Placeholder text for a cell value that is missing (i.e., set to null, None, NaN, or equivalent) within a data table.":"누락된 값","Missing values (by column)":"누락된 값(열 기준)","Missing values first/Meaning: When sorting rows of data, move the rows that are empty to the top.":"누락 값 먼저","Missing values first/Note that this is used in the context of ordering data, we put the missing entries at the top.":"누락 값 먼저","Missing values first/When this toggle is on, the sorting operation will place missing values at the top of the sorted list, before non-missing values.":"누락 값 먼저","Missing values/Count of values that are missing (i.e., set to null, None, NaN, or equivalent) in a data column.":"누락된 값","Missing/Label for the count of values that are missing (i.e., set to null, None, NaN, or equivalent) in a data column.":"누락","Mixed columns are not allowed for this operation":"이 작업에는 혼합 열이 허용되지 않습니다.","Mode/Statistics term":"모드","Mode/Statistics term.":"모드","Modified column {0} using formula":"수식을 사용하여 열 {0} 수정됨","Modify":"수정","More details":"자세한 내용","More items":"More items","More options":"기타 옵션","More options...":"추가 옵션...","Most common value":"가장 일반적인 값","Most frequent value/The value that appears the most often in a data column.":"가장 빈번한 값","Move down in order":"순서대로 아래로 이동","Move up in order":"순서대로 위로 이동","Moved draggable item from index {0} to {1}./e.g. Moved draggable item from index 2 to 5.":"끌어서 끌 수 있는 항목을 인덱스 {0}에서 {1}(으)로 이동했습니다.","Multi-label binarizer/Terminology from the field of Machine Learning. An operation that transforms a data column into binary values using a multi-label format. This format uses a series of 1s and 0s as labels to represent the presence or absense of each of several categories in the input.":"다중 레이블 이진 변환기","Multi-label encode column {0} using delimiter {1}":"{1} 구분 기호를 사용하여 {0} 열 다중 레이블 인코딩","Multi-label encode columns {0} using delimiter {1}":"{1} 구분 기호를 사용하여 {0} 열 다중 레이블 인코딩","N-Dimensional Array":"N차원 배열","N/A/'N/A' = 'Not Applicable'. This is shown inside a table cell, so, if there's no equivalent to 'N/A' in the target language, feel free to use a dash (or equivalent) to indicate that there is no value in this cell.":"해당 없음","Name for new column":"새 열의 이름","New column by example/This is the name of a data operation where the user provides examples of the output of a data operation, and the program infers what the operation is and applies it, creating a new column with the output.":"예제별 새 열","New column name":"새 열 이름","New maximum":"새로운 최대값","New minimum":"새로운 최소값","New operation":"새 작업","New type":"새 유형","New value/The user fills in fields 'Old value' and 'New value' when doing a Find and Replace operation.":"새 값","No Jupyter connection URL received/Connecting to Jupyter requires a connection URL, which was not provided by the user":"Jupyter 연결 URL을 받지 못했습니다.","No Jupyter connection token received/Connecting to Jupyter requires a connection token, which was not provided by the user":"Jupyter 연결 토큰을 받지 못함","No active engine/Note that 'engine' here is referring to a code execution environment such as Pandas or PySpark.":"활성 엔진 없음","No active filter/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"활성 필터 없음","No aggregations":"집계 없음","No code exporter found":"코드 내보내기를 찾을 수 없음","No compatible Python interpreter found.":"호환되는 Python 인터프리터를 찾을 수 없습니다.","No connection method selected":"선택한 연결 방법 없음","No data exporter found":"데이터 내보내기를 찾을 수 없음","No engine available for translation/Note that 'engine' here is referring to a code execution environment such as Pandas or PySpark.":"번역에 사용할 수 있는 엔진이 없습니다.","No filters":"필터 없음","No groups":"그룹 없음","No information for this package was found. Ensure the package name is correct before installing.":"이 패키지에 대한 정보를 찾을 수 없습니다. 설치하기 전에 패키지 이름이 올바른지 확인합니다.","No kernel session":"No kernel session","No kernel specs selected/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.'specs' as short for 'specifications'.":"선택한 커널 사양 없음","No missing values":"누락된 값 없음","No pattern detected from inputs.":"입력에서 패턴이 검색되지 않았습니다.","No runtime connected":"연결된 런타임 없음","No sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 없음","No translation available.":"번역을 사용할 수 없습니다.","No variables found. Execute a code cell to create data variables.":"변수를 찾을 수 없습니다. 코드 셀을 실행하여 데이터 변수를 만드세요.","No visualization available":"사용 가능한 시각적 개체 없음","No, thanks/This is a possible response to the question \"Can you please take a minute to tell us about your experience with Data Wrangler in VS Code?\"":"아니요, 괜찮습니다.","No/Response to the question: 'Exporting to Parquet format requires the pyarrow package. Would you like to install it?'":"아니요","No/This is a possible answer to the question \"Would you like to install the VS Code extension(s)?\"":"아니요","No/This is a possible answer to the question 'Would you like to set up the installer?'":"아니요","No/This is a possible response to the question \"Would you like to install the .NET Installer extension to continue?\"":"아니요","Not equal to":"같지 않음","Note: The code below is Data Wrangler internal code.":"참고: 아래 코드는 Data Wrangler 내부 코드입니다.","Number of decimals":"소수 자릿수","Number of digits must be a whole number.":"자릿수는 정수여야 합니다.","Number of distinct values/Count of values that are different from each other in a data column.":"고유 값 수","Number of rows to keep":"유지할 행 수","Numeric":"숫자","Old value must be non-empty.":"이전 값은 비어 있지 않아야 합니다.","Old value/The user fills in fields 'Old value' and 'New value' when doing a Find and Replace operation.":"이전 값","One-hot encode column: {0}/'one-hot encoding' is a technical term used in the field of Machine Learning":"원-핫 인코딩 열: {0}","One-hot encode columns: {0}/'one-hot encoding' is a technical term used in the field of Machine Learning":"원-핫 인코딩 열: {0}","One-hot encode/'one-hot encoding' is a technical term used in the field of Machine Learning":"원 핫 인코딩","Only the most recent operation can be edited.":"최신 작업만 편집할 수 있습니다.","Only viewing is supported when debugging.":"디버깅할 때 보기만 지원됩니다.","Open '{variableName}' in Data Wrangler":"Data Wrangler에서 '{variableName}' 열기","Open Python download website/'Python download website' in the sense: the website where the users can download Python, so that they can install it on their computers.":"Python 다운로드 웹 사이트 열기","Open time picker":"Open time picker","Open variable in Data Wrangler":"Data Wrangler에서 변수 열기","Opening a dataset from a file is currently not supported in the web offering of Data Wrangler.":"파일에서 데이터 세트를 여는 기능은 현재 Data Wrangler의 웹 제공에서 지원되지 않습니다.","Opening files directly in Data Wrangler has limited support in the web version of Visual Studio Code. The desktop version is recommended for the best experience.":"Data Wrangler에서 직접 파일을 여는 기능은 Visual Studio Code의 웹 버전에서 제한적으로 지원됩니다. 최상의 환경을 위해 데스크톱 버전을 사용하는 것이 좋습니다.","Operation applied: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"적용된 작업: {operationDescription}","Operation preview: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"작업 미리 보기: {operationDescription}","Operation rejected: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"거부된 작업: {operationDescription}","Operation undone: {operationDescription}/'operation' is an operation on a data table.":"작업 실행 취소: {operationDescription}","Operations/It refers to operations on a data table, like sorting, filtering, deleting a column, filling in missing values, etc.":"작업","Option is invalid for the selected column.":"선택한 열에 대한 옵션이 잘못되었습니다.","Or":"또는","Or, start typing code to see a live preview of the transformation on your data <ex>(e.g., <code>{exampleCode}</code>)</ex>/{Locked=\"<ex>\"}{Locked=\"</ex>\"}{Locked=\"<code>\"}{Locked=\"</code>\"}":"또는 코드 입력을 시작하여 데이터 변환의 실시간 미리 보기를 확인하세요. <ex>(e.g., <code>{exampleCode}</code>)</ex>","Other":"기타","Other/category 'Other' in a dropdown list of data operation categories":"기타","Output/'Output' as a noun, like the output of a function or algorithm.":"출력","Package name/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"패키지 이름","Paused.":"일시 중지되었습니다.","Perform advanced filter/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"고급 필터 수행","Perform some operations on the data first./This precondition must be met before the user is allowed to perform the action he or she is trying to do.":"먼저 데이터에 대해 일부 작업을 수행합니다.","Performed {0} grouped on column: {1}":"{1} 열에 그룹화된 {0} 수행","Performed {0} grouped on columns: {1}":"열에 그룹화된 {0} 수행: {1}","Picked up draggable item from index {0}./{0} is a number, e.g. 5":"인덱스 {0}에서 끌기 가능한 항목을 선택했습니다.","Please install Python to continue. Note: Data Wrangler requires Python {minPythonVersion} or above.":"계속하려면 Python을 설치하세요. 참고: Data Wrangler에는 Python {minPythonVersion} 이상이 필요합니다.","Please note/This is the title of a notification message box":"참고","Preparing":"준비 중","Preview code for all steps":"모든 단계에 대한 코드 미리 보기","Preview columns cannot be targeted/'Preview' refers to a data column that has pending but yet-to-be confirmed changes.":"미리 보기 열은 대상으로 지정할 수 없습니다.","Preview paused":"미리 보기 일시 중지됨","Previewing all code steps":"모든 코드 단계 미리 보기","Previewing/Status message that indicates that the program is currently showing a preview of the data.":"미리 보기","Product of all values":"모든 값의 곱","Propagate backward/Fill in missing values going backwards through the list, filling in with the previous non-missing value that was seen. e.g. [1, NaN, NaN, 2] becomes [1, 2, 2, 2]":"뒤로 전파","Propagate forward/Fill in missing values based on the previous available value and propagating it forwards. e.g. [1, NaN, NaN, 2] becomes [1, 1, 1, 2]":"앞으로 전파","Providing an edit for this cell can improve results":"이 셀을 편집하면 결과가 개선될 수 있습니다.","Python {minPythonVersion} or higher is required. Detected version: {kernelVersion}":"Python {minPythonVersion} 이상이 필요합니다. 검색된 버전: {kernelVersion}","Quit":"끝내기","RPC connection not initialized/RPC = Remote Procedure Call":"연결이 초기화되지 않았습니다.","Re-check/Meaning: check again whether a certain software dependency is now available or not yet.":"다시 확인","Re-loading data frame":"데이터 프레임 다시 로드 중","Received invalid notebook URI from Jupyter extension. This likely means that the Data Wrangler extension is not compatible with the Jupyter extension. Please file an issue on the Data Wrangler GitHub repository.":"Jupyter 확장에서 잘못된 전자 필기장 URI를 받았습니다. Data Wrangler 확장이 Jupyter 확장과 호환되지 않아서일 수 있습니다. Data Wrangler GitHub 리포지토리에 문제를 제출하세요.","Received malformed content: {0}":"잘못된 형식의 콘텐츠를 받았습니다. {0}","Refresh data/This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"데이터 새로 고침","Reload VS Code":"Reload VS Code","Reload preview":"미리 보기 다시 로드","Remove leading and trailing whitespace in column: {0}":"열에서 선행 및 후행 공백 제거: {0}","Remove leading and trailing whitespace in columns: {0}":"열에서 선행 및 후행 공백 제거: {0}","Remove leading whitespace":"선행 공백 제거","Remove leading whitespace in column: {0}":"열에서 선행 공백 제거: {0}","Remove leading whitespace in columns: {0}":"열에서 선행 공백 제거: {0}","Remove sort/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 제거","Remove trailing whitespace":"후행 공백 제거","Remove trailing whitespace in column: {0}":"열에서 후행 공백 제거: {0}","Remove trailing whitespace in columns: {0}":"열에서 후행 공백 제거: {0}","Removes leading and trailing whitespace in a text column.":"텍스트 열에서 선행 및 후행 공백을 제거합니다.","Removes the targeted columns from the data frame.":"데이터 프레임에서 대상 열을 제거합니다.","Removing matching rows":"일치하는 행을 제거하는 중","Rename column":"열 이름 바꾸기","Rename column {0} to {1}":"열 {0} 이름을 {1}(으)로 변경","Replace all instances of {1} with {2} in column: {0}/Find all occurrences of string {1} in data column {0} and replace them with string {2}":"{0} 열에서 {1}의 모든 인스턴스를 {2}(으)로 바꿉니다.","Replace all instances of {1} with {2} in columns: {0}/Find all occurrences of string {1} in data columns {0} and replace them with string {2}":"{0} 열에서 {1}의 모든 인스턴스를 {2}(으)로 대체","Replace gaps back from the next valid value in: {0}":"{0}의 다음 유효한 값에서 간격을 다시 바꾸기","Replace gaps forward from the previous valid value in: {0}":"{0}의 이전 유효한 값에서 앞으로 간격 바꾸기","Replace missing values with the mean of each column in: {0}":"누락된 값을 의 각 열 평균으로 바꿉니다. {0}","Replace missing values with the median of each column in: {0}":"누락된 값을 {0}의 각 열 중앙값으로 바꾸기","Replace missing values with the mode of each column in: {0}/'mode' as a statistics term.":"누락된 값을 {0}의 각 열 모드로 바꾸기","Replace missing values with the most common value of each column in: {0}":"누락된 값을 다음에서 각 열의 가장 일반적인 값으로 바꿉니다. {0}","Replace missing values with {1} in column: {0}":"열에서 누락된 값을 {1}(으)로 대체: {0}","Replace missing values with {1} in columns: {0}":"열에서 누락된 값을 {1}(으)로 대체: {0}","Replacement for missing values":"누락된 값에 대한 대체","Replaces all occurrences of an old value with a new value.":"이전 값의 모든 항목을 새 값으로 바꿉니다.","Report an issue/Meaning: report an issue, bug, error, etc. that the user found with our software.This localization string is a button label on our toolbar, so please make it as short, simple, and easy to understand as possible.":"문제 신고","Required debug API is not available in this version of VS Code. Debugging support will be disabled for Data Wrangler./{Locked=\"VS Code\"}":"이 VS Code 버전에서는 필수 디버그 API를 사용할 수 없습니다. Data Wrangler 대해 디버깅 지원을 사용할 수 없습니다.","Return to current step":"현재 단계로 돌아가기","Round column {0} (Number of decimals: {1})":"열 {0} 반올림(소수 자릿수: {1})","Round columns {0} (Number of decimals: {1})":"열 {0} 반올림(소수 자릿수: {1})","Round down (floor)/'floor' and 'ceiling' are programming terms for rounding down and rounding up, respectively.":"내림(바닥)","Round down column {0}":"열 {0} 내림","Round down columns {0}":"열 {0} 내림","Round up (ceiling)/'floor' and 'ceiling' are programming terms for rounding down and rounding up, respectively.":"올림(천장)","Round up column {0}":"열 {0} 올림","Round up columns {0}":"열 {0} 올림","Round/'Round' as a verb in the mathematical sense.":"반올림","Rounds numbers down to the nearest integer.":"숫자를 가장 가까운 정수로 내림합니다.","Rounds numbers to the specified number of decimal places.":"숫자를 지정된 소수 자릿수로 반올림합니다.","Rounds numbers up to the nearest integer./The verb here is 'to round up'. Not just 'to round'.":"숫자를 가장 가까운 정수로 반올림합니다.","Rows":"행","Rows with missing values":"값이 누락된 행","Scale by min/max values/'scale' in the mathematical sense. The numbers will be scaled such that their new minimum and maximum values will be the ones specified by the user.":"최솟/최댓값으로 크기 조정","Scale column {0} between {1} and {2}":"{1}에서 {2} 사이에서 열 {0} 배율 조정","Scale columns {0} between {1} and {2}":"{1}에서 {2} 사이에서 열 {0} 크기 조정","Scales all numerical values in the targeted columns between a new minimum and maximum value.":"새로운 최소값과 최대값 사이에서 대상 열의 모든 숫자 값을 조정합니다.","Schema/'Schema' meaning the structure of a data table. For example, the columns and their data types.":"스키마","Search for operations...":"작업 검색...","See {linkStart}documentation{linkEnd} for how to create a new local kernel.":"새 로컬 커널을 만드는 방법은 {linkStart}설명서{linkEnd}를 참조하세요.","Select a condition":"조건 선택","Select a file type/File type (e.g., CSV or Parquet).":"파일 형식 선택","Select a runtime":"런타임 선택","Select a variable to open in Data Wrangler./The user is shown a list of names of variables (variables in the computer programming sense), each one containing a data table. The user is being asked to choose one of those variables so as to open the corresponding data table in Data Wrangler.":"Data Wrangler에서 열 변수를 선택합니다.","Select all":"모두 선택","Select column: {0}":"열 선택: {0}","Select columns/Here, we mean keep the selected columns and drop all others. We chose the word 'Select' for the English string because that's the term that is often used when working with databases and data tables.":"열 선택","Select columns: {0}":"열 선택: {0}","Select kernel for '{filePath}'/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"'{filePath}'에 대한 커널 선택","Select one or more target columns.../'column' as in a column of a data table":"하나 이상의 대상 열 선택...","Selecting runtime":"런타임을 선택하는 중","Selects the targeted columns from the data frame and drops all others.":"데이터 프레임에서 대상 열을 선택하고 다른 모든 열은 삭제합니다.","Series (Pandas)":"시리즈(Pandas)","Series (Polars)":"계열(극좌표)","Setting up {installerName}":"{installerName}을(를) 설정하는 중","Sheet number":"시트 번호","Show column insights":"열 인사이트 표시","Show more details":"자세한 정보 표시","Showing code":"코드를 표시하는 중","Skew/'Skew' as a noun. Also known as 'Skewness'. Statistics term.":"기울이기","Skew/Statistics term. 'Skew' as a noun. Also known as 'Skewness'.":"기울이기","Skewness is biased in PySpark and may yield slightly different results./'Skewness' is a Statistics term. Also known as 'skew'":"PySpark에서 왜도가 생기고 약간 다른 결과를 생성할 수 있습니다.","Some operations were translated with warnings. Please see the generated code comments to see the warning messages./The program tried to translate computer code, which corresponds to operations on a data table, from one programming language to another. Some of the operations were able to be translated, but with warnings or caveats about the translated code. The translated version of the code includes some code comments with these warning messages.":"일부 작업이 번역되었지만 경고가 발생했습니다. 생성된 코드 주석을 참조하여 경고 메시지를 확인하세요.","Sort and filter/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 및 필터","Sort ascending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"오름차순 정렬","Sort by column: {0}/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"열 기준 정렬: {0}","Sort by columns: {0}/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"열 기준 정렬: {0}","Sort descending/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"내림차순 정렬","Sort order/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 순서","Sort order: {0} of {1}/{0} and {1} are both numbers, e.g. Sort order 2 of 5. Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 순서: {0}/{1}","Sort the data according to one or more columns.":"하나 이상의 열에 따라 데이터를 정렬합니다.","Sort values/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"값 정렬","Sorts ({numberOfSorts})/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬({numberOfSorts})","Sorts/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬","Source":"원본","Specify the URL, port, and token to connect to a Jupyter server.":"Jupyter 서버에 연결할 URL, 포트, 토큰을 지정합니다.","Specify the local Python interpreter used to run a kernel.":"커널을 실행하는 데 사용되는 로컬 Python 인터프리터를 지정합니다.","Split categorical data into a new column for each category using a text split delimiter, where each new column contains a 1 in rows that match that category, and 0 otherwise.":"텍스트 분할 구분 기호를 사용하여 범주형 데이터를 각 범주에 대한 새 열로 분할합니다. 여기서 각각의 새 열에는 해당 범주와 일치하는 행에 1이 포함되고 그렇지 않으면 0이 포함됩니다.","Split categorical data into a new column for each category, where each new column contains a 1 in rows that match that category, and 0 otherwise.":"범주형 데이터를 각 범주에 대한 새 열로 분할합니다. 여기서 각각의 새 열에는 해당 범주와 일치하는 행에 1이 포함되고 그렇지 않으면 0이 포함됩니다.","Split text":"텍스트 분할","Split text using regex '{0}' in column: {1}":"열에서 정규식 '{0}'을(를) 사용하여 텍스트 분할: {1}","Split text using regex '{0}' in columns: {1}":"열에서 정규식 '{0}'을(를) 사용하여 텍스트 분할: {1}","Split text using string '{0}' in column: {1}":"열에서 '{0}' 문자열을 사용하여 텍스트 분할: {1}","Split text using string '{0}' in columns: {1}":"열에서 '{0}' 문자열을 사용하여 텍스트 분할: {1}","Splits a text column into several columns based on the input value.":"입력 값에 따라 텍스트 열을 여러 열로 분할합니다.","Standard deviation":"표준 편차","Standard error of the mean":"평균의 표준 오차","Starting new Jupyter session":"새 Jupyter 세션을 시작하는 중","Starts with":"다음으로 시작","Statistics":"통계","Statistics, visualizations, and operations will be performed on the truncated data only, and could be inaccurate. Do you want to truncate?/To 'Truncate' data table here means to only load the first n rows, instead of the entire table.":"통계, 시각화, 작업은 잘린 데이터에 대해서만 수행되며 부정확할 수 있습니다. 자르시겠습니까?","Statistics/This is meant as the plural of 'statistic' (definition: 'a numerical fact or datum, especially one computed from a sample'). Namely, statistics such as the mean, median, average, min, max of a set of numbers. It is NOT meant as Statistics, the name of the field of study.":"통계","Step {0} of {1}":"{0}/{1}단계","String transform by example":"예제별 문자열 변환","Strip whitespace/This operation removes whitespace from the beginning and/or end of each string of text. e.g. '  hello world  ' becomes 'hello world'":"줄무늬 공백","Sum":"합계","TIP: The selected runtime will be used for future launches. Note that if Data Wrangler is launched from a Jupyter Notebook, then the current notebook kernel will be used as the runtime by default.":"팁: 선택한 런타임은 이후 시작에 사용됩니다. Jupyter Notebook Data Wrangler를 시작하면 현재 Notebook 커널이 기본적으로 런타임으로 사용됩니다.","Taking too long to load? You can <a>truncate the data</a> to work with a smaller sample./{Locked=\"<a>\"}{Locked=\"</a>\"}To 'Truncate' a data table here means to only load the first n rows, instead of the entire table.":"로드하는 데 시간이 너무 오래 걸리나요? 더 작은 샘플로 작업하도록 <a>데이터를 자를</a> 수 있습니다.","Target column":"대상 열","Target columns":"대상 열","Tensor":"텐서","The base URL of the Jupyter connection host (e.g., http://localhost:8888)/{Locked=\"http://localhost:8888\"}":"Jupyter 연결 호스트의 기본 URL(예: http://localhost:8888)","The chart has 1 X axis displaying {0}. {1}/{0} will be replaced with a label for the axis (above), and {1} will be replaced with the data range (below).":"차트에 {0}을(를) 나타내는 X축이 1개 있습니다. {1}","The chart has 1 Y axis displaying {0}. {1}":"차트에 {0}을(를) 나타내는 Y축이 1개 있습니다. {1}","The median in PySpark is approximated for performance reasons.":"PySpark의 중앙값은 성능상의 이유로 근사값입니다.","The minimum required version of the following dependencies couldn't be installed: {dependenciesList}":"{dependenciesList} 종속성에 필요한 최소 버전을 설치할 수 없습니다.","The operation field is disabled.":"작업 필드를 사용할 수 없습니다.","The token to use for the Jupyter connection":"Jupyter 연결에 사용할 토큰","This data type is not fully supported and will have limited statistics and operations. Please consider changing the column type.":"이 데이터 형식은 완전히 지원되지 않으며 제한된 통계 및 작업을 갖습니다. 열 형식을 변경하는 것이 좋습니다.","This feature depends on the Jupyter and Python extensions for Visual Studio Code. Would you like to install both extensions?/\"Jupyter\" and \"Python\" are the names of the extensions.":"이 기능은 Visual Studio Code용 Jupyter와 Python 확장에 따라 달라집니다. 두 확장을 모두 설치하시겠습니까?","This feature depends on the Jupyter extension for Visual Studio Code. Would you like to install it?/\"Jupyter\" is the name of the extension.":"이 기능은 Visual Studio Code에 대한 Jupyter 확장에 따라 다릅니다. 설치하시겠습니까?","This feature depends on the Python extension for Visual Studio Code. Would you like to install it?/\"Python\" is the name of the extension.":"이 기능은 Visual Studio Code에 대한 Python 확장에 따라 다릅니다. 설치하시겠습니까?","This feature depends on version {minVersion} or greater of the Jupyter extension for Visual Studio Code. Please update the extension before trying again./The extension is called \"Jupyter\".":"이 기능은 Visual Studio Code에 대한 Jupyter 확장 버전 {minVersion} 이상에 따라 다릅니다. 다시 시도하기 전에 확장을 업데이트하세요.","This feature requires .NET. Would you like to install the .NET Installer extension to continue?":"이 기능을 사용하려면 .NET이 필요합니다. .NET 설치 프로그램 확장을 설치하여 계속하시겠습니까?","This is taking longer than usual...":"이 작업을 수행하는 데 평소보다 시간이 더 걸립니다...","This operation cannot be performed on a non-editable step":"편집할 수 없는 단계에서는 이 작업을 수행할 수 없습니다.","This operation cannot be performed on the first step":"이 작업은 첫 번째 단계에서 수행할 수 없습니다.","This operation does not support multiple columns":"이 작업은 여러 열을 지원하지 않습니다.","This step is complete":"이 단계를 완료했습니다.","This step is incomplete":"이 단계가 완료되지 않았습니다.","This was generated to match the original {0} logic but may have performance issues.":"원래의 {0} 논리와 일치하도록 생성되었지만 성능 문제가 있을 수 있습니다.","Timed out while discovering kernels/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"커널을 검색하는 동안 시간이 초과됨","Timed out while trying to derive a program.":"프로그램 파생을 시도하는 동안 시간이 초과되었습니다.","To export or modify your current code changes, you can switch back into the editing mode of Data Wrangler at any time./This is an informational message and not an immediate instruction.":"현재 코드 변경 내용을 내보내거나 수정하려면 언제든지 Data Wrangler의 편집 모드로 다시 전환할 수 있습니다.","To use that command, you need to have a supported file open.":"이 명령을 사용하려면 지원되는 파일을 열어야 합니다.","Transform based on the following examples/Meaning: transform a data set into another according to the examples shown below.":"다음 예제를 기반으로 변환","True":"True","Truncate/To 'Truncate' a data table here means to only load the first n rows, instead of the entire table.":"자르기","Truncated to {0} rows/Meaning that the data table was cut in size to only contain the first {0} rows.":"{0}행으로 잘림","Truncation enabled: {rowCount} rows/'truncation' meaning that only the first {rowCount} rows of a data table will be loaded. Not all the data will be loaded.":"잘림 사용: 행 {rowCount}개","Try again":"다시 시도","Type '{0}' is currently an unsupported type":"형식 '{0}'은(는) 현재 지원되지 않는 형식입니다.","Type '{0}' is not allowed for this operation":"이 작업에는 형식 '{0}'이(가) 허용되지 않습니다.","Uncaught error":"발견되지 않은 오류","Undoing operation/'operation' in the sense: an operation on a data table.":"작업 실행 취소 중","Unknown error":"알 수 없는 오류","Unknown kernel":"알 수 없는 커널","Unknown runtime":"알 수 없는 런타임","Unknown/This localization string is used in a context like: 'Environment type: Unknown'":"알 수 없음","Update/This is a button label. 'Update' meaning: save an edited field. NOT in the sense of update software.":"업데이트","Updating preview":"미리 보기 업데이트 중","Use custom code to modify the dataframe. Note that `{0}` will be the variable for both the input and output of your code. You may modify the data frame directly or use `{0} = ...`":"사용자 지정 코드를 사용하여 데이터 프레임을 수정합니다. `{0}`은(는) 코드의 입력 및 출력 모두에 대한 변수가 됩니다. 데이터 프레임을 직접 수정하거나 `{0} = ...`을 사용할 수 있습니다.","Use regular expression":"정규식 사용","Value":"값","Value counts":"값 개수","Value histogram":"값 히스토그램","Variance":"변화","View column filter settings/Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"열 필터 설정 보기","View column sort settings/Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"열 정렬 설정 보기","View extension/This button opens up the extension's page in the Visual Studio Code extension marketplace":"확장 보기","View the data and apply sorts and filters/'sorts' refers to data sorting (ordering) operations like sort ascending and sort descending. It does NOT mean classifications or types.":"데이터를 보고 정렬 및 필터 적용","Viewing":"보기","Waiting for .NET process to initialize. This may take a while...":".NET 프로세스가 초기화되기를 기다리는 중입니다. 시간이 약간 소요될 수 있습니다...","Waiting for variables from notebook kernel/'kernel' in the sense 'Jupyter kernel'.":"Notebook 커널에서 변수를 기다리는 중","Warning":"경고","Welcome to Data Wrangler":"Data Wrangler 시작","Work with truncated data?/To work with truncated data here means to only load and work with the first n rows of the data table, instead of the entire table.":"잘린 데이터로 작업하시겠습니까?","Would you like to make Data Wrangler the default editor for .{fileExtension} files?/{fileExtension} is a file extension, like 'csv' or 'json'. That's why there's a period before it in the localization string.":"Data Wrangler를 .{fileExtension} 파일의 기본 편집기로 설정하시겠습니까?","Yes (workspace)/This is a possible answer to the question \"Would you like to make Data Wrangler the default editor?\"":"예(작업 영역)","Yes, take survey now/This is a possible response to the question \"Can you please take a minute to tell us about your experience with Data Wrangler in VS Code?\"":"예, 지금 설문 조사에 참여하세요.","Yes/Response to the question: 'Exporting to Parquet format requires the pyarrow package. Would you like to install it?'":"예","Yes/This is a possible answer to the question \"Do you want Data Wrangler to open in editing mode by default?\"":"예","Yes/This is a possible answer to the question \"Would you like to install the VS Code extension(s)?\"":"예","Yes/This is a possible answer to the question \"Would you like to make Data Wrangler the default editor?\"":"예","Yes/This is a possible answer to the question 'Would you like to set up the installer?'":"예","Yes/This is a possible response to the question \"Would you like to install the .NET Installer extension to continue?\"":"예","You have unselected \"Keep matching rows\" in the filter settings. Rows matching the filter condition will be excluded./Meaning of 'Keep matching rows': Keep the rows that match the condition (and remove the ones that don't)":"필터 설정에서 \"일치하는 행 유지\"를 선택 취소했습니다. 필터 조건과 일치하는 행은 제외됩니다.","all/Context: 'Number of rows to keep: all'":"모두","launching":"시작 중","{0} (ascending)":"{0}(오름차순)","{0} (descending)":"{0}(내림차순)","{0} (mixed)":"{0}(혼합)","{0} FILTERS/{0} is an integer. 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"필터 {0}개","{0} SORTS/{0} is an integer. Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 {0}개","{0} aggregations":"집계 {0}개","{0} aggregations/{0} is a number, e.g. 5":"집계 {0}개","{0} column":"열 {0}개","{0} columns":"{0}개 열","{0} conditions/{0} is an integer. Note that 'filter' is referring to a filter (removal of data based on conditions) applied to a column.":"조건 {0}개","{0} filters with {1} conditions/Both {0} and {1} are numbers, e.g. 5":"{1} 조건이 있는 필터 {0}","{0} filters/{0} is a number, e.g. 5":"필터 {0}개","{0} groups with {1} sub-groups":"{1} 하위 그룹이 있는 {0} 그룹","{0} groups/{0} is a number, e.g. 5":"그룹 {0}개","{0} is not a supported engine for derived columns.":"{0}은(는) 파생 열에 대해 지원되는 엔진이 아닙니다.","{0} is not a valid date time value./A date time value, or DateTime value, represents a point in time, and it includes both a date and a time.":"{0}은(는) 유효한 날짜 시간 값이 아닙니다.","{0} row":"{0}개 행","{0} rows":"행 {0}개","{0} sorts/{0} is a number, e.g. 5. Note that 'sort' is referring to a sort (ordering of data) applied to a column. It does not mean 'classification' or 'kind'.":"정렬 {0}개","{0} ȁ {1}":"{0} ȁ {1}","{0}%":"{0}%","{0}, bar series {1} of {2} with 1 bar./{0} will be replaced with the name of the data series. The other placeholders will be replaced with numbers.":"{0}, 막대가 1개 있는 {2}의 막대 데이터 계열 {1}입니다.","{0}, bar series {1} of {2} with {3} bars.":"{0}, {3} 막대가 {2}개 있는 가로 막대 데이터 계열 {1}입니다.","{0}, {1} and {2} other columns":"{0}, {1} 및 기타 {2} 열","{0}. Interactive chart./{0} will be replaced with the title of the chart.":"{0}. 대화형 차트입니다.","{EnvironmentType} Env/{EnvironmentType} refers to a Python environment type, e.g., 'Conda' or 'Pyenv''Env' is short for 'Environment'":"{EnvironmentType} 환경","{dataType} (mixed)/'mixed' is referring to a data column having different types of data":"{dataType}(혼합)","{missingDependencyCount} missing packages are required to run Data Wrangler in the selected runtime/'package' in the software sense, as for example: a Python package like numpy, pandas, or matplotlib":"선택한 런타임에서 Data Wrangler를 실행하려면 {missingDependencyCount}개의 누락된 패키지가 필요합니다.","{rowCount} rows x {columnCount} columns":"행 {rowCount}개 x 열 {columnCount}개"}
